(極無恥)乜可以咁樣霸位泊車嫁咩？

個女人跑去個車位當係霸左位
條片最後個師奶仲要用廣東話指住個司機話人野蠻
依家邊個野蠻啊？

!MOM

有小小old news is....

你又坐咗幾耐

樓主好尷尬

其實都係 不過我第一次睇

樓主殺左幾多人？

點解會俾警察捉到？